大家點睇Kris Lau劉冠華(華華)被廉署起訴?

Sky has eyes

終於唔洗見到kris lau洗版

條路自己揀, 仆街唔好喊

mock 自己揀。仆街唔好喊
Billy ng 上東網
Billy ng mock exam 係信心嘅保證

就黎要提堂, 緊唔緊張呀

已經冇機會再補Kris lau

Kris Lau 補習團隊由始至終不能收新插班自修生的原因：

誰不知道有教無類？但我只是一個微小的人，不是神。
微小如我，又怎能救贖中毒極深、冥頑不靈的人呢？

錯過我的第一次機會
每年 7 月放榜，我們都會有自己友狀元，5** 及 5* 的學生影相和獎學金派發。我教出全港末代高考第一名 6A1B，第一屆DSE 最高 5** 率，你對於補習沒有做過research，沒有認識我，是你錯過我的第一次機會。

錯過我的第二次機會
學生補習為求學業進步，假設中四、五 7/8 月開始補暑期課程，到開學 9/10 月，你對DSE ENG 考試應該有不錯的認識和進步。同學之中總有突飛猛進的（通常是我學生），你不會打聽嗎？

錯過我的第三次機會
到了 11/12 月，學校有形形式式的考試，你補了幾個月英文習都沒有進步，完全沒有機動性地坐以待斃，沒有想過轉 ENG 補習老師嗎？

錯過我的第四次機會
過了新年，到了 1/2 月，校內又有形形式式的考試和MOCK，你的成績仍然沒有進步，現代有大量的Intensive 推廣，你居然沒有聽過Kris Lau 最高5** 率的名字，不知中了什麼毒，你選擇繼續，不轉英文補習老師。

錯過我的第五次機會
校內MOCK 成績公布，我的學生通常名列前茅，現代有TIPS Class 的大型宣傳，這個時間我收了大量的新學生，但又不知你中了什麼毒，你選擇繼續中毒，不轉英文補習老師。

錯過我的第六次機會
終於到了 3/4 月，真正的DSE 考試來了。Paper 1、2、3 我的學生在試場殺過片甲不留，他們在我Facebook 洗版，他們大部分是Band 1 學校的學生或Band 2 的三甲學生。他們大部分用自己真的Facebook account 在我的Facebook Wall 上留言，你可以隨意click 一 click 留言者Facebook 的背景，你就知道全部堅料。你選擇繼續中毒，不轉英文補習老師。

錯過我的第七次機會
Facebook 世界中，我有最多Band 1 學生清晰指出我如何TIP 中。而作為老師的我，根本不需多講說話，因為 7 月放榜，我蟬聯最高 5** 率會告訴你一切！Paper 1、2、3 考得不好，還有Speaking Paper 4，你可有選擇報我的 Paper 4 Speaking？你選擇繼續中毒，不轉英文補習老師。

已經沒有機會
由 5 月頭去到 5 月中，DSE 考英文 Paper 4 Speaking 如火如荼，我又是Facebook 世界中得到最多學界猛人誠實地用自己Facebook account 清晰地說明如何用我Speaking 技巧打贏所有對手的詳盡紀錄，有些還由Paper 1 開始講到Paper 4

多次錯過補我的機會，證明我們無緣無份

你入埋廉署
我錯失左第8次機會

劉冠華（老廉）

已經沒有機會

6科5**嘅機會molamola

👏🏻

好彩今年仲有考billy mock嘅機會
Billy ng 上東網
Billy ng mock exam 係信心嘅保證

監獄live班

等咗好耐

我比較鍾意入去補呢個
.
識癡就癡條界
唔識就癡成塊
#松不安